史高斯狂寸利物浦：世冠盃重要咩？

摩連奴有個朵叫「寸王」，但球壇其中一個堅寸之人，必定係史高斯。每次呢位曼聯名宿發表言論，都同藍精靈入面個「牢騷王」一樣，肯定有彈冇讚。對住紅魔鬼已經係咁，講到死敵利物浦更加唔會有好說話聽。史高斯表示，世冠盃毫無重要性，甚至話自己攞嘅業餘羽毛球盃仲重要過世冠盃，但紅軍就當寶一樣。
利物浦剛於卡塔爾加時擊敗法林明高，隊史上首奪世冠盃榮譽，球隊上下以至球迷，都為成為世界冠軍非常高興。但史高斯就勁撥冷水：「曼聯08年奪過世冠盃，但之前我攞過業餘羽毛球盃，比世冠盃更重要。當你去到參賽時，係想贏嘅，但我唔覺得一個球員嘅理想，其中一樣係奪世冠盃。」
「如果依家有人問，我職業生涯入面攞過咩獎盃，我唔會提攞過世冠盃囉。我真係唔會，我唔係講笑，絕對認真。但過咗咁多年，世界似乎唔同咗，睇吓利物浦奪獎幾咁開心，相信仲會掛喺口邊，咁又有咩所謂呢。只係曼聯踢嗰陣，又真係唔係咁想贏囉。」

聯賽第六都唔重要啦 曼聯咪又追住第六兩季

利物浦係第一隊英格蘭球隊贏歐聯歐超世冠 唔開心唔通要喊咩？

史高斯都唔知世冠盃的參加資格
你要贏左歐聯先可以參加

d死獌狗逼和利物浦最值得拎黎J

如果我朗 仲喺曼聯
隨時同月巴 十連英超
英超水平太低

死獌狗真係唔知醜
縮返費蛇老母個閪度J歷史啦

史sit有種就黎教曼聯啦

好撚肉酸，唔係講笑

唔好侮辱史高斯

獌拎唔拎到出年歐聯資格都係一個問題

痢狗奪冠蓋清唔知要瀨幾多屎水了

歷史都唔j已經變中下游

上台拎獎果陣應該要喊，企係到默哀

啱呀，史高斯你地2008年拎世冠盃嗰陣上台喊曬口咁，完全冇慶祝過，一睇上面幾張圖就知你哋嗰陣好傷心啦

不過我都係依家先知
原來利記05年輸左

寸得好 仲要險勝

仲諗住有r 聯踢

反獌全面進場

明叔突個龜頭出黎又賴人反獌？

過氣廢老

邊度有賴？